男生闖中大校園女生宿舍裸跑

男生闖中大校園女生宿舍裸跑

中文大學發生學生裸跑案。凌晨4時許，一名年約20歲男生被發現在陳震夏宿舍祼跑，其間闖入女生宿舍樓層，警員接報到場截獲該男生，救護員為他披上毛氈，由救護車將他送院治理，在場調查原因。早上8時許，警員在宿舍帶走另一名男生助查。其後有一名女生報稱感到身體不適，送院檢驗。

現場消息稱，警員調查期間，在宿舍檢獲少量毒品，懷疑與案件有關。

條女不乜撚野適呀

濕左唔舒服掛

痴撚線做乜鳩

換條底褲咪得囉

係咪找數真漢子咋

找數真漢子

一名女生報稱感到身體不適，送院檢驗。

唔怪得今朝又有救護員黎

邊位巴打?

4點幾跑8點不適

毒品
乜生得咁蠢白痴

仲未有巴打認既

可能本身只係找數
依加變收藏毒

港大賓周 科大打架 中大吸毒
恆大＞三大

宿舍好多鬼佬拆家

以後返學仲点面對女同學

點

blocked